觀塘apple一折開倉

究竟有無人成功買到？

lm

留番機買新產品好過啦. 晒錢.

有冇6s plus or se?

買到部6，600蚊
ipad都仲有貨

我見facebook話要攞籌先入得
仲派緊咩

鼠上去嘈兩嘈就比我入

舊過se......

仲有無macbook

demo機

聽日返貨

維修機 無所謂既

陳列品又冇保養 唔算好抵

24小時長著。。。。舊電健康度有幾多？

咁都要$600
已經唔係抵唔抵既問題，係完全唔值同晒錢

Display 機呢?

比錢幫人收垃圾

得啲垃圾
去都浪費時間

有無apple watch?

自己睇有咩賣

又display 又翻新機，唔洗錢會考慮下既

唔入得㗎咩

垃圾屎

我頭先同我老婆2點去到都唔比入啦

有冇巴打知聽日仲會唔會返貨

撚狗 11點半去都入唔到

每日翻一轉？

排籌要幾時去排?

覺得抵唔抵買？

排隊就算鳩數啦

得部ipad pro抵買d

唔係好明咩開倉，點解可以咁平
係咪全部都係陳列品？

平時鋪頭比人試玩個d機

想買番十幾部iPhone 6 /6s做野用
400蚊部有無機會

睇唔到邊代

入到去都偷笑仲10幾部

想買部舊iPad 方便做野

入到去見個價同全新冇分別咁滯

我覺得都係有用先好買 貪平不如收2手或者等翻新 通常呢d好多都係上腦買左之後就擺埋一邊

想買但驚好易壞

同買礦卡有咩分別

買過啦
用咗1個月就打柴
狗也不屌

佢有啲話全新機？
堅定流

樓上我屌你老母

仲有冇iphone7 賣

想買部16gb 6s plus,有無人買到喔?

電子垃圾

要攞籌先入得？幾點要攞？
睇黎聽日要走堂去買

傻仔收垃圾

慘過做乞兒

Apple watch有無 係咪都係s2!?

MacBook pro平成皮野

早幾個月百老匯1500 s3啦

而家去排定就應該買到啦

頂 miss左添

點解會咁便？但係運唔到嚟香港，應該點買 未買過amazon

陳列機你用埋我嗰份 日日俾d蝗細路玩

on99係人都知電子嘢緊係買全新
邊會買啲日撚日擺係到充住電比人任撚唔嬲嘅display機

你要便要慳錢就去買apple certified 嘅翻新機

真係咁撚窮連翻新機都買唔起就唔好買

一陣間用唔夠幾耐就打柴擺埋一二邊

香港太多乞兒

蝗蟲行為

其實幾抵 不過通常好難搶到

不嬲香港人講到錢講到著數咩都做得出

長插電真係玩3-6個月就換定電都得

緊係平啦，全部Display 機嚟
長插電長開之餘長期俾人輪姦兼冇保養
幾平都狗都唔屌
去apple買certificate 翻新好過

對於窮l 可以拎出來扮野好有用 理得佢呢啲 狗衝！

我 攞到籌號196，要3點才可進場。

比較過，開倉價全部貴D。

唔抵，清蟹貨

完全唔抵